小妹真係好唔開心！

求巴打哥哥安慰

唔係巴打得唔得

靚絲？

係阿

想揸你波

冇波 平胸

咩唔開心啊？

你走啦咁

氹我

Be happy

be happy la bbg

男朋友成撚日話我姣
我只不過對住佢先會嗲聲嗲氣,
佢又好矛盾,成日話我唔溫柔唔善解人意,
但同時又成日話我姣,
雖然未一齊果時我成日同佢講淫賤野,不過我對個個都係咁架啦fuck fuck
又話我返學果時一定成日周圍姣啲男同學
明明我就好麻甩,又毒 野都唔會同男仔講多句
就算一齊行返屋企我都會玩手機多
之前我同朋友拎住重野,我個FD叫個男同學幫佢拎,跟住個男仔問我洗唔洗幫埋我,
我都話唔洗,要靠自己咁樣
但我以前係中學都會俾男仔話我姣
相反好少女仔會咁話我 到底你地姣既定義係點

ok love u b

ok ho happy

西瓜

love u 2 bb

咁易氹既

痴撚線港女

唔扮絲咪唔會唔開心囉

小弟都好撚唔開心 仲要冇途徑宣洩

好呀好呀

別笑我~

Be friend ok?

當初又係你話一齊點點點
家陣又話未ready好去愛人乜乜乜
唔夠好，廢，唔值得同我(係佢口中100分)一齊死都話要分手
又話唔係俾帽我戴
姐係點

求解/屌醒

是咪無機會一齊返?